［721元朗活動］緊急推

大家係唔係唔記得左件事
黨鐵落閘但大家仲有其他地方架嘛
Yoho靜坐

要求全新界西人集結！！
721 721 721

要夠人呀！

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

我知仲有好多人未出
係時候出啦
無謂白色恐懼

點解要去到11點咁夜?
擺明送頭WO今晚

住得遠可以巴士出
入天水圍有好多選擇
但我見到好多人仲係街
唔見到有慾望行
好驚今晚唔夠人